［2019 DSE］ 英國升學一問

聽聞Surrey reputation同讀書風氣差
但係有自己想讀果科既offer

Surrey Law//Exeter International relations/ Sociology?

Best 5 19分

求解答